希望今日 1/7. 大家唔好搞到 「港鐵手足」！

大部分MTR前線職員都好黃🙇🏻‍♂️

篤尿夠黃

收皮啦你

制服好黃

高層決左. 唔關前線事🙇🏻‍♂️

啲精好黃？

警察手足都係

前線防暴好黃

黑警垃圾唐狗
MTR無腦芝娃娃

港鐵前線又唔係大奸大惡...

尊重別人

係 要尊重人

🙇🏻‍♂️